[A/I]黑騎士白魔王 (12)

求巴打補充資料

IOS

直接叫google退錢係可以
但好似有人話退完俾人lock左課金定點
搵官方先好D

by quesa[/quote]

巴打你入左6團啦?

S級全活人公會 UL最後希望 招人
公會戰時間2100+2200

我地連合丫，見你kekeke 話連合

2隻限定 600$唔知有冇巴打要... 可以換pad日服帳號

新手法師求好友
929797065

Ok我地公會已退
你邀我或者比名我search?

叫左會長試下搵唔搵到你個會

有無你公會 時間外另外2格揀左咩，咩中級上級者果2格

你試下連合到搵我地

有巴打想要450都可以

2團收人 有4個位 長玩就可以 會戰 22-23 有興趣加我 261958936

申左

你地會長仲未搵我連合

原來我之前1001冇開post sorry

今日打完神獄級找你，終於無咁忙。
日日只夠時間放體，連打字時間都。無

想問有無gp 新玩報到

原s級cpu公會終於跌落A，一口氣踢曬全部cpu
誠邀有心打公會戰巴打一齊打番起
戰力3000+，打齊公會戰9+10點就得
請假可講聲

會戰時間：香港時間21:00、22:00
招募對象：3人（戰法補、3轉優先）

公會模式：
1. whatsapp gp、方便討論會戰
2. 積極參與會戰，不求全數出席，但有事不能打請先通知

有意申請者請遊戲內私訊：
會長ID: 748143716 Acla

落番A 對jp 黎講係好事黎ge

btw 岩岩10點打7團 隻三上全場挑住我阻住哂

S級公會

落番A再重組
踢左半團人，有無frd介紹黎

我都係去番舊會成堆鳩play 無壓力
d fd 有玩ge 10個棄淨1,2 個咁
個個一卡係4千戰就棄咁滯

而家d cpu 打團戰係幾勁既

戰力卡左係2300到。。。。
進化又唔夠料
整既勁裝又唔夠料
應該點衝好，主線去到4-14打王個到，建議戰力成2800......

賣料買裝

有錢關就打

儲錢到市場買裝換哂全身SR先

4職job一轉練滿

先打中級降臨，戰力三千幾就去上級開高Luck房

你負責出體力應該無乜人介意你低Luck

多謝兩位巴打，到晚換左幾件即刻上左去2500

呢家唔好自己整裝，d料價大約等於1.5x 成品價 所以你都係賣料買裝好d ，不過你用sr 應該堆唔起luck，錢關打多d 一日應該打到幾萬。
呢家大結晶都係4千幾1粒，打唔到進化可以買。
不過你可能都唔會夠肥升，進化對戰力作用不大，買裝衝戰力應該快d

師傅明白了！肥料真係常缺，而家儲錢換埋最後個兩年做sr裝先

用生命打機

Magical巴打 我起個度講唔到野

七團
我係絕對巴打
暫時唔上幾日住
星期尾會上返
公會戰靠你地

琴日打完7團

S級公會
會戰時間：香港時間21:00、22:00
招募對象：5人（戰法補、3轉優先）

公會模式：
1. whatsapp gp、方便討論會戰
2. 積極參與會戰，不求全數出席，但有事不能打請先通知

有意申請者請遊戲內私訊：
會長ID: 748143716 Acla

我地得4~5個活人咋
禽日我地唔想上s
活人都係cd場

cpu戰點解要全場挑住我

之前叫搞連合的巴打不如你直接留TELEGRAM俾我,
我今日叫你好似無反應咁, 仲諗住今日得閒D拿拿林搞埋佢。

我地仲係C場度hea緊

招生，戰力有3000就可以，職不問。遊戲中密頻我或係度留id

你個telegram 係channel黎，你問完無人答到 得你有發言權

喂巴打有個團叫DNA想加我地連合﹐有無位?

咁一係你加我telegram Id : xkskimon

另外繼續招生，s rank公會。

新手賊 點砌好？

我地個連合呢家3/4 ，仲有一個位，定lihkg 2團？

ssr x8

好似無debuff同回血嘛

有無升龍雷？

新手唔知邊一隻

有隻sr招技係升龍雷擊

未有呢隻
咁暫時都係用晒啲ssr先？

可
以

係應該升左邊隻先？定有啲根本唔洗升
同埋係咪出完升龍水先再出波塞冬？

咁一係你加我telegram Id : xkskimon

巴打加你唔到
不如你入黎呢度

除左隻盾其他7隻平均升 隻盾暫時淨係打洛基有用
好似聽日開10個位 你可以放埋3隻器用多既SR

2000戰力新手賊
乜都唔識
會唔會有人收留

S級公會
會戰時間：香港時間21:00、22:00
招募對象：5人

公會模式：
1. whatsapp gp、方便討論會戰
2. 積極參與會戰，不求全數出席，但有事不能打請先通知

有意申請者請遊戲內私訊：
會長ID: 748143716 Acla

加我 534262328

Added N字頭

聽日出放10隻仲出埋pvp beta 版，公告有片睇

已更新

再出招生廣告先，有意找人

再招生, 再招生
A級公會, 今星期暫時5勝1負中
無壓力, 不強迫入whatsapp group
歡迎戰力3000或以上o既朋友
職業不拘

見到第二個post有人介紹呢隻game,上網睇過gameplay 點解d公仔自動揮劍，但d大技又幾型,下面又有2行野，咁究竟隻game駛唔駛我去決策贏定輸？定又係刷刷刷抽抽抽升升升，自動打？

Auto 係for 你夠戰力時刷素材關用，或者番工果度放下體力。

呢個遊戲暫時最難果幾個關卡，除左手動玩之外，仲要帶合適裝備／技能／出技時機／打怪次序／王出技次序，先夠你剛剛好WIN。

四條友是但有個訓著左2秒都夠滅團。

巴打試下入團打場團戰先啦

公會戰好快死

大家聽日準備好課金未

幾點先有神UP

留左700石
我諗點都中掛

我留左850石 仲要180石就10連,好正

諗緊抽一個pool去追角好定抽埋其他職？

我同你講

千其唔好抽自己職個POOL

撚有選擇咩。最重要果兩隻都忍者職限定

其實唔係職限

抽其他職都會中

只係賊pool出現率"高D"

40連一張新卡都唔中。

有次出紅月亮兼一堆野跑過，結果得金卡。

官方一定改過抽卡機制來。。。

12嗎半先開始喎

戰士pool中新補限

中左隻宙斯（唔識日文）
係咪好過用賊開波送個隻？

我唔會再相信佢話有up邊隻架啦
每次中既都唔係up果啲

0的兩倍

重點係佢d 限無up (好似係)

仲有冇人玩

呢隻驚會唔會有合作活動？
佢出d超難打降臨都唔關我事

繼續招生，s級公會。

總有一日關ge，你幾戰力？

S級公會, 吸新血!
戰力職業不拘
公會戰無時間請假ok

仲收唔收人 4000戰力賊

考慮我地嗎?

3900

咩人都收，職業不限。
反正隻遊戲逼你四職全修

4千2到應該都可以試打

岩岩同左幾個巴打過Loki,唔知有無上呢到
我係桃谷

洛基唔難打。

只要盜賊同補師有交流和配合，兼唔係智障就得。

我想打Loki
但怕智障累隊友

應該就夠打，火力夠就得
唔夠就斷一下大，用盾食一下大
下次開嘛亂入d場試下先
loki 150塊布無錢整

人呢屌

六團sorry
出街無電

我都想打 但我未打過
搵日去試下
By同你同隊個隻賊

7團巴打 又撞到你地

繼續招生廣告，就快開連合活動，想盡快收齊人

入左6團

S rank公會 邀一賊一法，有心玩就得 戰力不限

入咗個日本團, 團長quit game 連個公會都解散埋
有冇人收留孤兒仔
2900 新手賊

5300戰法 1250運 放號
有意內洽
Telegram : Tofu Tu

主補副弓 5000戰 1200運
放號 有意聯絡
Telegram: Lennoxb

岩岩玩番一星期

新玩兩日
玩劍士 rank15 戰力2000
兩個十連 得兩張ssr
連埋佢開頭送個兩張 2劍1補1法
有無明燈指引下我跟住應該點做
幾時會有神up 打咩係必要

仲有冇巴打有玩？

有 新手加入

岩岩玩番 想升過

仲有冇人玩？

岩岩玩 有冇巴打有公會入

隻GAME幾正wor d老屎忽去哂邊?

棄哂好耐喇

點解既? 有伏咩?

無。好好玩，但係咁出新又無錢課又無人玩，棄左

我見佢系統幾完善 好好玩
先奇怪點解LIHK就冇人玩, 得返巴哈同D日人

隻GAME送勁多石bo, 抽獎率又高 無課應該都玩得起架

唔高啦，除非佢之後無人玩改到左
之前10連經常0 ssr
同埋隻game幾肝下，降臨要限時幾條友一齊得閒都有d麻煩(講緊進度友一出就4個勁ge打果d)。
同埋次次都要突登砌抗，好煩